[火影]時空間忍術而言,神威定飛雷神勁啲

速度，實用性，攻擊同防御力等等綜合黎睇邊招最強
PS,須佐能乎不在討論範圍，因爲須佐同時空忍術無關 普通狀態下既雙神威係響討論範圍內

試想象吓手裏劍影分身配飛雷神

速度飛雷神贏晒
實用性我覺得兩隻打和 睇使用者風格
攻擊就可能飛雷神 或者打和
雙神威可以扭曲空間 扭曲你個人 吸你入去 仲要一中就避唔到 但對飛雷神就可能難中啲 但飛雷神可以落埋標記 你比佢掂到就大撚獲
防禦唔駛問啦 神威贏撚晒 贏幾條街 無敵穿透 入異空間 打條撚

計晒綜合 四代打帶土 可以做參考 但帶土果時得單眼
如果係雙眼既話 就肯撚定神威贏

神威可以搬去異空間住，唔駛供樓

就算雙眼神威都唔會打贏飛雷神
同時亦都冇野可以打贏雙眼神威

飛
飛雷神感覺後期弱化咗 斑輕鬆打敗二代同四代，反而對帶土神威依然無可奈何

神威 攻守
飛雷神 攻

飛雷神都可以守

四代轉過兩次尾獸彈走

成套火影得佢做到 羅生門都淨係可以令到粒彈改變路徑

飛雷神諷雷成粒轉走仲屈

不過我都覺神威勁D

或者咁樣講，
飛雷神係人都可以學，神威唔得
飛雷神唔需要大量查克拉
但神威要用大量查克拉。

就算俾到佐助用，佢用既次數都唔會多。
飛雷神只要閃到你用完晒神威就贏

但飛雷神後來要3條友先用到

係咪無講過落左mark跟唔跟到入異空間
好似無做過呢個動作

咁佐助唔學千鳥 學雷切
佢係咪會勁好多

零設置狀態下
飛雷神都幾難打到神威

零設置點用飛雷神？
神威一定不敗先，最多打和Super

實用性同攻守能力其實差唔多。
論消耗量，我記得飛雷神消耗查克拉唔係好多，而理論上萬花筒寫輪眼消耗應該大啲，但係帶土就用到好似呼吸咁簡單，不停咁用都無事，用左十幾廿年都無盲到，相反鼬用左幾年就唔掂，佐助仲慘開完眼打一次八尾，就已經眼殘有重影，去到五影打完團藏要移植鼬隻眼
結論都係睇人用，雙神威情況下，卡卡西唔夠打，帶土應該打和或者稍勝。

四代vs帶土可見飛雷神有能力破解神威能力
但我相信雙眼神威大於飛雷神
可見卡卡西帶土vs 六道班
速度雙倍

論實用性係飛雷神
攻守都係大範圍同遠距離
但好睇用者的反應 （四代vs三代雷影）

神威就白痴都用到 有血統就得 但代價太大

神威既守只係自用 飛雷神可以轉移攻擊/同伴/自己都得

神威既攻係一擊必殺 打中/捉到吸入就完
飛雷神需佩特殊忍術 不用結印 威力高
對付一般人用飛雷神斬就夠

帶土有初代細胞先可以狂用

雙眼神威>飛雷神

四代打咗一二round就中啦

四代第一次交手就帶土皮

神威係血繼瞳術，量產就飛雷神贏

咁呢個係帶土問題
純比較術既話神威保持穿透可以點打佢

佢透緊個陣都打唔到人 所以我覺得神威最屈機都係攻力

反而四代飛雷神 你又打唔中佢 又要驚俾佢落mark (落到死九成） 佢隨時又飛到去你後面好似打艾比兄弟個次咁

落咗印，間唔中就轉移舊巨石落頭頂都死啦

飛雷神一定贏神威啦
你神威係人地打唔到你 但你都打唔到人 無意思
但飛雷神 學四代用苦無掉出去再閃過去殺人再番原位 來回三秒都唔洗 對著對難打啲既對手 玩下近戰 落印記 條友都無命啦
比你神威捉到人都無用 帶土捉四代 都捉唔到四代入佢個時空間

當時帶土未夠熟練 正常應該大家都打唔到大家

都重申返 單眼神威慢一倍 雙眼會快一倍 就算六道班都唔會雙神威快

雙神威有遠近喎 遠可以扭曲空間 扭曲個人 一捉到就走唔甩 不過前題要捉到 近可以直接吸人入去 反而飛雷神先一定打唔入神威 計雙眼既話

唔識佈局 反應遲鈍既用飛雷神=垃圾
而神威就係垃圾都識得用

要睇埋天時地利人和設定，齋講技無意思，唔會有結論。

雙神威只要用下心理戰
飛雷神永遠都唔會知道神威幾時虛化幾時實體
而神威亦可以破飛雷神d飛鏢設置
又自帶buff寫輪眼加成 寫輪眼又有記憶動作/copy洞察功能 捉到路既話飛雷神輸都係遲早既事
立於不敗之地
飛雷神配咩招都唔會贏到神威，而神威有寫輪眼自帶幻術就已經有時間秒飛雷神

就算四代比神威扭左入時空間又點
四代飛雷神咪又可以瞬移返出黎現實世界

冇講過可以飛返出黎 如果可以大把時空間忍術都可以出返黎啦

帶土係有初代細胞先狂出，狂閃，
雙眼神威消耗極大
對手唔係無限查克拉既話，飛雷神一定勝。

你睇佐助兄弟先啦，正常人唔會不停出到萬花同。卡卡西都係啦，帶土勁出係因為佢無限查克拉炸。

所以飛雷神贏神威

飛雷神個定義係可以瞬移mark左既位置
神威都係咁扭入扭出姐
無講過就話唔得 咁唔洗討論啦

神威

帶土有白絕 即係初代細胞

帶土知晒4代能力下都唔夠0情報既4代打

點會知晒
帶土起碼唔知四代可以係佢身上刻印同可以解除同九尾之間既契約

點會唔知帶住佢地既時候成日用

我記得帶土打水門(九尾襲擊木葉果次)水門有用到飛雷神避開神威 個畫面係水門被神威吸緊果陣 水門尻掉苦無 避開咗 好似係

刻落苦無炸
佢唔知可以瞬間刻印落佢身

唔係尻掉苦無
係帶土吸緊4代果陣
4代直接飛雷神走咗

寫輪眼要兩隻眼一齊先勁
帶土打水門個陣得一隻眼係有神威 術速度減半 所以打和 super

但其實嗰下對四代造成左傷害

明明討論緊兩招忍術，但點解會變左四代vs帶土

佢地師徒黎wo

屙別陀應該知 係估唔到4代太快

睇人 好似千鳥同雷切邊個勁啲一樣

師徒都未必知道晒d招啦
鳴門跟左自來也幾年都唔知佢玩仙術

好似淨係唔知身上刻印係永久

唔好唔記得左眼神威係可以遠距離轉移

我屌你老母阿